其實行窄路唔避人嘅人係咩心態？

男嘅係要show自己幾壯？
女嘅係公主？

而家好多死剷都老奉等你避佢咁，通常我都同佢鬥撞

有冇聽過狹路相逢勇者勝？

依家出街聽到蝗語, 見到啲自私蝗蟲港豬 就好撚燥

開頭我都自然反應主動避佢，之後我就減速等佢撞埋黎或者等佢避，我就企係度望住佢，佢個樣好撚老尷

你老味唔睇路丫拿

蝻多數係咁，
不論幾多歲都好

英雄主義

點解要避你
你毒撚咪撞埋黎

最鍾意膊頭撞鳩d行中間既廢老

Ok喎呢招

無家教嘅咪唔讓
通常啲廢老牙牙炸炸 我實撞柒佢

通常陣細粒又瘦個啲都會鋼起個人行
見過呀叔鋼起個膊頭
唔讓對面個後生仔，個後生仔側左膊讓小小比佢
本應兩個人都過到，個呀叔死都要撞埋個後生仔到
自己唔夠撞飛開
跟手柒左仲要企定定 擰轉頭望實個後生仔
個後生仔似打rugby身型
心諗人地咁大舊你咪咪挑戰人啦
更何況己經人地打側身讓左你行
真係柒到唔敢睇#haha

行窄路迎面兩人平排行唔避人 必撞

其實我睇錯題目

我遇到唔避人既人令我諗到可以用呢招既地方唔係窄路
係d可以比4隻馬平排起步既大商場通道

佢地一係掛住睇野一係用電話，唔撚望前面

最憎呢挺 有時都會

你條女個閪會有碌尻隊出黎?

我見到佢玩電話唔睇路就同佢鬥撞，仲啤鳩佢

有啲真係好仆街，兩條友以上或者呀叔嗰啲見到你都唔會側身過，有時真係會有啲燥

其實好多香港人都係唔撚識行路

唔撚讓人又左穿右插 亂行